[緊急] 如果工作需要,一定要用Wechat,點先做到相對安全?

遲下會出部Pixel
但要時間返貨同運
點先可以喺舊機相對安全咁用著wechat先
洗唔洗del咗telegram同d相先?
Whatsapp d 圖同對話又洗唔洗清?
緊急求教
我都唔想用we7

Down完
入setting >應用程式
然後block權限

我指手機果個setting

用部後備機裝咪得

開多一部手機用

買多部機

我就係想而家嗰部轉做後備
之後買部Pixel 但唔知過渡期點做好

但見有人話 block咗都唔得
利申我android

你block哂 佢最多咪知你入面對話內容

"入面對話內容" 係指we7定whatsapp,telegram?

we7
佢一個app冇權限入你wts tg
除非你比左入儲存空間個權限佢

Down得預左冇曬私隱
等俾人批鬥共產啦

求其幾舊水買部二手咪算

唔比儲存空間權限仲用到we7咩?

用到，但只能純文字討論
睇+send唔到相/片

想安全啲梗係出鴨記買部二手機同儲值卡
之後除左Wechat之外咩都唔好裝

2020仲有人以為後門要權限

千幾蚊買部電子垃圾入太空卡用電線膠紙痴住鏡頭同咪啦

轉工最安全

無用的, 中國hacker 日日都係度鑽洞.

咁係咪應該del咗telegram,whatsapp d嘢先?

咁就得 美國唔洗封啦

用Samsung 安全資料夾

去SSP買部電子垃圾就得

唔洗咁誇張
除非冇權限唔比你用你先咁做
如果android system block左權限佢照計唔會read到你wts tg

你會唔會係個賊面前開金庫再邀請埋佢入去住？
咪搞咁多野啦，反正你裝得we7就肯定部機sync曬翻北京，千零蚊出部電子垃圾機，搵膠紙癡住個cam，平時唔用就搵錫紙包住佢算啦

買一部電話 申請全新帳號 完全唔同本身有嘅帳號有連繫

用後備機！

太空卡+太空手機

我自己就出部work phone 做嘢用

vpn + 太空卡 + 後備機

你要知安全文件夾點運作先講啦

你講到好似你知道支那後門點運作咁

唔關嗰app點運作事，係安全文件夾點運作

買二手舊iphone

轉工

你唔知道佢點back door你，你又點知佢會唔會破解到knox呀 聰明仔，唔好話三叔啦，五角大樓都唔敢話自己網路防禦無堅不摧啦，你連人地隻野運作原理都未知就咁老定話安全資料夾一定work

放係knox就代表佢攞唔到你資料咩 佢呢個knox係防外不防內，你要破解鎖起嘅安全資料夾係難，強行破解會觸發efuse，但你主動開鎖引狼入室就無計啦
第一點，你imei，user config，機型，ip，輸入法設定同習慣，使用頻率，藍牙/wifi setting，knox setting同browser嘅footprint，呢啲資料係只要你裝we7佢就一定起到你，因為呢啲係共用嘅資料黎

第二點，安全資料夾只係你入面嘅所有野用另外一條masterkey加密，呢條masterkey係用trustzone / Secure Element晶片獨立存放姐，並唔係代表你入面嘅所有資料完全同出面無重疊，更唔代表係knox嘅環境入面一個app只要你一退出畫面佢就會停止運作唔會背景執行。 你係knox入面開左嘅app同你普通app一樣放係同一條ram度背景執行緊，你估下你又開we7又開tg wtsapp signal ，佢會唔會唔知呀 唔好話支那啦，你試下係knox入面語音通話，出翻黎你個task manager咪一樣見翻個app（只係你click翻入去就要密碼），但你出翻黎一樣可以繼續通話，就代表你安全資料夾入面嘅app係可以繼續做佢想做嘅野，明未？

你連人地後門點work都唔知就咁撚老定，如果係側錄/cop clipboard你就收皮。 已知oxygen forensic係支持s20系列嘅full file system extraction （前提係你要unlock，而家未支持after first unlock)，姐係代表現有file based encryption技術下，一旦知道密碼/你主動解鎖，鑑證軟件就已經有辦法鑽漏洞解鎖曬你淨低嘅files，你個secure folder就係同一個原理不過係靠第二條masterkey（分開儲存）擺資料，而你主動將佢擺入去/ 佢有側錄後門的話，佢都可以攞到你第二條masterkey做一模一樣嘅野

用另一部spare 公厠機加太空卡同alias name email address 註冊we7

We7 user ID 用computer generated randomized strings (don’t be too long. 7 length perhaps)
大陸客加你你就俾we7 ID or QR code

We7 去google play download
部Android 唔俾任何藍牙 or whatever 權限

最好連Android 都用全新google account

最後電話放幾張冇GPS, personal info 冇關痛痕嘅相方面如果上去公幹過關檢查

平平地買部千零蚊an災

補充可以膠紙封埋電話前後鏡頭
動手能力高可以拆開掹走啲排線
甚至唔需要語音可以掹mic 排線

如果唔用公厠機呢
係咪應該del左telegram先?

睇你有無做過啲咩敏感野值得佢查你囉 要知道你裝得we7佢就已經坐底知道曬上面講嘅資料，仲未知佢到底個後門可以監控到咩地步。 高危又唔信邪咪做下義士幫我地測試下

我想而家嗰部洗一次轉做公厠機
但又轉唔切…
如果到時轉番telegram whatsapp去新機
佢都跟到?

咁撚驚就咪柒用

用緊android?
做齊所有android update android security update
熄developer mode
熄允許非google play 下載安裝APK

再上網搵方法completely remove telegram from your android (驚佢有啲telegram data folder)

之後再裝google play we7 and disable cellular data for we7 (WiFi only)

佢會check 你部機有冇敏感字眼或者identify 你係咪敏感名單入面嘅人左 中咗先會download & install 木馬去你部android
變成Batman dark knight 入面最後個高科技spyware (衹係用嘅sensor 未必涉及sonar)

新gmail acct. download app 用（唔好係電話以外任何野login 呢個mail)
新tel no. 當工作whatsapp (儲值卡）
新an. 機 $1000內nokia android one
呢3樣野只係for 工作用
唔好連家中wifi, 只連公司wifi
膠紙封哂鏡頭
phone book 只save 工作用電話
location, file, 權限自己知嫁啦

買部$1000二手電話

1.過左啲資料去新機，跟住用ishredder徹底將你部舊機砍掉重練再重設，呢部機唔好再登入你任何社交帳號（包括google連登wtsapp）

2.上網裝Aurora store / 上網搵playstore版wechat apk，唔好用你自己嘅google登入playstore/手機setting，徹底斬斷同你真身有聯繫嘅點

3. 搵個盒塞大量棉花/吸音嘅材料入去，跟住留翻個窿用錫紙保住，平時唔用就擺部機入去，無乜必要唔開藍牙 gps等等，個人建議你買張有數據嘅儲值卡，跟住唔好比佢連你屋企wifi，最多係連下公眾wifi好了

樓豬應該係等緊美馬Google Pixel 4A 工作上又急住要裝we7

屋企人借部唔要嘅又上到最新iOS 嘅device 係最好 (iPad 好似都裝到)